台積電玩到7nm 當大陸攻打美國點會唔保台灣

大陸想侵佔台積電好耐

成功攻台等如大陸成功拎到晶片生產技術

美國真係會唔保台灣?

打仗商家佬第一批走，除非重工業
咩地方都係一打仗就咩都唔係
真正守住台灣嘅係戰略地位

台積電股東係美資

中国一開打佢自己就滅亡
所以無可能打仗

佢地老豆老母無仔送終，都唔知會唔會暴動
一孩政策既遺禍

唔係講緊專利同設備問題
係技術被奪走

駛咩野侵佔台灣先得到台積電
大陸出錢已經可以掘走晒D人

笑撚左 知唔知台積電人工有幾高，係台灣等同你香港做ibanker，咁易就掘走到，唔洗掘台積電，直接掘高通啦

舊技術14nm的確係用錢買人返黎##

7nm見過鬼仲會唔醒水

又一條on9

台灣時事評論節目關鍵時刻就有講大陸點搶人

只要你幫手偷資料

兩倍是基本,三倍可以談
純粹睇你手上係咩項目

當日俄羅斯郁烏克蘭, 大陸官方就大舉係大陸搶專家,只要專業係大陸要就立即送屋
香港人仲係on99唔知世界發生緊咩

點解美國佬提前郁手明未?

Tsmc真係台灣之光